原來耶蘇哥又係一條賣料dog

笑撚死

最後運氣都唔洗用 鳩up下又有錢收

佢開post永遠都係事後先贏你就知咩事啦

波台專出賣料狗

真係咁有料 洗撚上黎咩
佢啲語氣 十足賣料狗

推

祝條撚樣生仔會夭折
賺埋d陰質錢又扮聖人

嘈咩呀 唔洗交學費呀 無人迫你比嫁
耶蘇哥用左成日整合嫁

笑到仆街
咁有心幫我地諗埋會唔會賺少左
到時收你錢時就個個都係有心巴打啦

屌你老帽當正自己耶so 咩 出幾條事後當自己神 事前全炒

支持耶蘇哥呃傻仔

打手呢？佢開係校園台都幾陰濕

請珍惜耶穌

原來係騎射ching 可唔可以加我入gp

屌你老母賣料狗

打手們快手進場ok?

打手們快來

Coming

講到自己乜野同人交流 笑左手

快過我正想post出黎

識跟就一定跟盧蛇買波

如果啲學生哥買左料就不得了
有冇人去校園台幫幫手

笑埋右手

咪撚比條傻仔昆 佢係勁神早走撚左啦 扮撚哂野 有錢洗撚收錢？

coming

乜撚野課程 事前炒晒都有on9仔信

推上熱門先

追番個post吊啲傻仔出黎binc先

想睇，邊度炒晒

學生哥咁都信就咪撚入u啦

擺明打手

Push 打手快手進場

您知連登好多中學雞架

有屎唔食出黎害人？

原來？佢一開post我就講左一定係

賣料真係好好搵

一次收5000 佢收皮啦

屌垃圾 唔撚怪得事前全部收皮
垃圾賣料9一名

買咗料未？

仲以為真係有人打得贏馬會 原來on9仔一名
等我仲期待左好耐

買乜輸乜啦

留名睇整合

係賣教學
我又想教人去賭場買百家樂 有冇人想學

Pmed

pm

真係整佢老母一獲

最撚柒既係
3場事前 一場都唔撚中呀 無哂運氣 呢d賣料狗
中1 2場都話可能有人信

即刻pm佢買料先
你班傻仔慢慢笑佢
我準備發達

公喜哂

買完些牙ok?

好想上堂錄佢音

覆到唔記得send出黎。。。 有心學既都搵咗我 所以呢條channel都好多謝某幾位一直以來幫我既幾位巴打 我會記得你 機票個到都已經睇定咗 我會先去德國 大慨8月尾9月頭就走
希望大家記得我耶蘇哥👍🏻

希望大家記得佢🙏🏽

佢仲話自己去德國

公開完賣料仲唔著草？ 收完錢你輸你事啦

叫佢去法國切包皮啦

有無分video定live班
我排隊報名先

lm

要通宵去排牙

我呢輪都賺夠喇，都好想俾其他人賺下

我買完料 學識點睇再4000蚊教你地

咪又係每邊買十蚊岀事後改圖

心水清

推 推撚到打手護航

3000

牛屎gor

屌你老母

尋日先有單新聞拉左個賣料集團 係FB教人投資 出假支票呃人

咁似既

500蚊上十萬 多謝X哥 幫我翻身

>3<

派1k me join💪

想學賭球梗係pm豉油專家

JesusGor 入來俾個教學你啦

你而家已經完成左派錢同TG channel個part
派到咁上下 而家有好多人留意到你
到時已經無人會留意你個乜五餅二魚

呢個時候你就可以打擊賣料
高登 連登 賣料係死罪
求其pick一個就ok
開始潛伏係賣料個人身邊
再起佢個名 戶口號碼

由於你已經派左好多錢
加上你有幾千人係你tg channel
大喝一聲今晚9點正有料爆
就可以爆人賣料 為正義而戰
派錢+打擊賣料 光環大過呼拉圈

打擊賣料個part你雷聲大雨點小就ok
你話賣料個人已經私下同你認錯同承諾不會再賣料
傾左咩 無人會知

真係 真係 真係無人會記得你Lihkg派去Telegram再派到去Instagram再派到去Line再係Line公佈另一條限時30分鐘內加入既Telegram group係做咩嫁

Yes分返10%比你做佣

so gor ho ball!!

係咪㗎，幫你宣傳

條免責聲明笑左

想派錢了

65864425

應該太空卡

可能打呢個電話會搵到牛屎佬

連登派去TG TG又派去IG IG又派去Line Line又開條30分鐘限時TG谷

加暗谷做咩嫁？

So哥94年 年青有為走去做狗

小圈子

警已報

捉到了 豉油專家賣料狗

呢d咪上進囉
窮人要出頭九成都要靠呃

佢都係靠自己本事姐，點解要針佢

想俾so哥學野

是油金毛mk

想跟so哥學野

依加入會平呀，星期六加價未必買到

花式派錢

呢個梅西黎

大家入會未？

講咁耐原來你仲未入會

嗯, 傳銷同倫敦金都都係靠自己本事

禾入會了 賣咗老豆老母同層樓all in

LIHKG搬TG搬IG搬LINE個30mins 限時進入個TG group係做乜嫁
派錢引導手足一層一層咁進入
海馬同大胃受到咩對待 單方面表示私下傾完話道歉就係事實？
所謂出水係咪真係有落注 舊時都有幾千既飛睇
熱心賣廣告有無收受利益
如果並無所圖 點解派到去限時進入個TG group後就幾乎無再公開派過錢

我想學騎馬多啲

星期五加500 星期六加1000呀

打手幾時入嚟

算啦, 呢條濕鳩根本同賣料狗冇乜分別
不過佢派得錢多, 班契弟有錢收就咩都會撐
如果我係賣料狗, 又俾佢周到, 我洗唔洗淆到退返錢俾啲買咗料嘅傻仔呀

Jesus 哥出黎面對

賣料狗死全家啦

都唔知害死幾多人

會唔會又係之前愛國大遊行比人撚果d狗 ？

成日派錢又瘋狂宣傳又打一大段嘢宣傳嗰d都係想賣料架喇
係差在幾時發作嘅啫

耶穌狗 出黎未

耶so哥幾時上

改個名又呃過啦, 係班傻仔先信賣料既姐

蘇哥去咗德國啦

好似講得有啲唔清楚 如果我賣料 一個星期收你地會費都得
我依家係教大家點用我個套方法去睇
大慨學既兩三日消化曬 而我會由星期一21/8至30/8 買咗我個套方法既係一定會有事前料比大家 如果唔係點知你睇既係咪同我睇既一樣 呢樣大家放心

呢個就耶穌哥
下個就釋迦牟尼哥
再下個就宙斯哥
跟住嚟多個玉皇大帝哥添

我諗你地有d誤會

我收你5千淨係比5場料你班傻西炸

咁多水魚俾錢, 環遊世界都得啦

要正評了

so哥

我盧威武

耶so哥負皮me

聖經有十誡

可能係d門徒

攞耶穌個名黎賭錢, 呃鳩賭仔錢

驚唔驚俾天收呀

所以佢叫耶蘇

生意是講供求的，他們買，我們賣。我有叫他們買嗎？我有嗎？我沒有！是他們自己要買！我又沒逼他們！根本不怪我們！要怪怪他們。我有逼他們嗎？我根本沒有逼他們……

心水ching

我記得
佢仲覆你咁快衝出黎，究竟係邊個衝出黎呢？

唔夠錢入會。。

盧哥

華仔

初初打正旗號無限金錢都知有事發生
大大注氹鳩班意志唔堅定心智未撚發育既賭仔
終於來料

屠柒你今日吹奏左未？

穌哥: 而家俾你地揭發咗都冇所謂啦
都賺夠著咗草了

小妹無money入會 每人夾1蚊俾me ok?

夾$$$，ok？

叫你教又怕郁水，咁勁買50000丫笨，洗撚收錢仲要花時間教人

copy and paste 都收 5k

5000個人每人俾一蚊小妹ok?

原來個channel係你

9.5b 8.5s

娘子啊，出嚟同我一齊睇耶蘇

帛金

伊布b

屌

你啲前事全中叫大家點買牙ching

冇人叫你正手買架嘛

嗨普b

條條飛都事後
仲要全部銀碼一樣

係咪PS高手黎?

買10蚊 P 萬5落去

勁

我屌你耶蘇

耶蘇呀拿

你老母生到你牛高馬大

迪祖亞拿

個腦原來成粒睪丸咁樣

我知 幾準

死狗撚

我長毛復出第一炮就要屌撚到你跪係到幫我含撚啜春子

毛毛I love you

好man

氣魄更壯

見到各手足係到
我安心除褲等待享受耶蘇哥對我行大禮了

我諗起之前果個乜撚野500蚊上十萬

1.改圖po
2.開tp
3.派錢
4.扮收山/負評太多去旅行bye
5.開堂賣教學
6.俾人唱/無人俾錢就del gp

tg

Ok

d賣料狗以為改下字眼就呃到人又教學又盛
一場事前都冇點幫襯

一人夾一蚊

屌你老母賣料狗😀😀😀

ada？

🤡

搞咁多野最後都係厄人
有追波post 都知跟普羅米修斯巴打中到上樓 駛咩買人料

推到耶穌釘十宇架

好多大蛇

欣欣I love you too

變身救我，比牛屎哥bam jor

help

@牛屎

抵死啦 自己認錯啦

貼我女神都有錯

我愛新丁

😍😍😍

How about me..

下次唔好啦

再變身

變一次

kkk

變9

block lo9 = block lihkg

牛屎佬出黎清算佢未

食得飯未。。。

我地黑ya之神5係人咁品

請我...

輸哂

收撚皮啦

買料搵變身啦 響我朵有8折

喂也 咁惡做咩姐😭😭

收到

...sorry 唔小心惡左

Love you two

耶穌哥

做咩Ban人啊 咁怕俾人講？

打擊賣料私下傾完話道歉就係事實？
所謂出水係咪真係有落注啊？
熱心賣廣告有無收受利益啊？

夠膽就面對

屌你老帽小氣到

邊撚到屌佢 send圖又話我屌佢

原來我啲料仲值錢過我教大家點買
啱啱入數既既巴打我會30鐘內退返曬比大家 問緊教程都唔洗喇 我依家hold起唔買 我直接出半場事前料 每場早60至30分鐘前出 2串1 波膽個啲我出完比你 你唔洗問點解咁買 我唔會答
我係有料唔怕直接係到講埋價錢$2000一個禮拜 8/19-26/8 每日會出3至5注 你鐘意點打注碼我唔理

最後26/8我先會賣成套個方法出黎 $25000 而家你點問我都唔賣sorry 你識分注碼打既 25000五日都夠打返黎 想買我料既 你留名同whatsapp number得喇 我會聯絡你
最新消息

由講明唔賣料
到被人踢爆後
終於認賣料

睇死係5000冇今買佢個教學 直接平啲2000到時鳩出又得 兩邊出又得

呢條垃圾

耶穌哥好撚惡

係牛屎個gp又出水又派錢 咁都kick me

用完即棄

呢條賣料串到呢

1000上5000幾都拎出黎做戰績

學下人地賣料搵多d真飛先啦

19/8-26/8就知佢有無料

已經呃完仲唔走咩

快啲食屎啦垃圾

5000無人買咪減

耶so哥收25000 有100個人買就250萬了

最衰係你地，搞到依加加價

1000上5000好似當自己真係耶so

有種show個入錢同退錢紀錄出黎睇下

牛屎佬呢

G持

問人拎電話 我cap你圖唔得？

1000上5000都咁惡 我潛水了

9場有6場角小

派me

我了

乜水呀
跟我好過啦

跟你low b

直達地獄

角又唔識睇 盤路又唔識睇 咁垃圾派幾個100當正自己大佬 屌你老帽

點入group

條友之前屌人去連登係反骨仔喎

原來睇角球斷日計
學到野

係有料

今日應該細了 明天大

牛屎佬唔巧起禾底 巧京京牙

果條死走狗

有興趣夾既巴打入

我夾一蚊 其餘你出

我熱迷子正式宣佈賣燈 100蚊盞，快密

笑撚死人咩 學人教睇盤 賣料就賣料啦 睇怕倫敦金班經紀都要開課程了

有冇得試料

5000放連登邀請碼

波台無料扮四條

耶穌bb

推推推推

我買左佢d料 賭輸哂今個月糧

波台變左香討足球投注區

莫B臭臭

收5K
食水深能到
改幾張飛就OK

大衛同高登果件過街老鼠海馬狗都係收五舊
呢條傻西改幾張圖就收5K

惡到

惡撚到 開個新tg試下料先

改幾張事後飛就收5K
搵100蚊叫幾條IT狗,再二判5舊搵批打手做下勢,3個月上樓不是夢

最大問題係初頭講明唔賣料
係誠信問題

咩賣料咁難聽

教你賭球呀 上課不用錢？

咪就係 你番大學一個sem都幾萬啦 耶穌哥收你5千好平啦

普清講緊牛屎？

怕唔怕另一個gor都係咁？

我見到有人想夾料
我嚴正聲明教學同料 入數前講明不得轉讓
我要搵邊個蛇頭 唔係一件難事
到時我一停你地料
損失既係你地
可能你地覺得夾左
錢的確係比小左
就算停左都唔肉痛
但係到時第一日中既時候
蛇頭要加你價 你根本冇得揀
我而家講到明料到聽日就完 以後唔會再出 大家咁大個人 無謂因小失大

好撚惡呀

佢幾時有出過料 全部事後飛黎

比5千蚊先比事前飛你

自己把持唔住昆錢既耐性，開始發爛渣
諗住盡地一鋪

on9
咁撚勁
自己打撚爆馬會啦
賣料比人
on9

最好笑之前fake9人
事前出半主
到中場00
就打一大堆野話
自己就買半膽00補飛
咁可以雙贏
我寧願你講句賭波無必贏都無咁嬲

訓撚醒未 邊個想夾料 番大陸著草啦

賺夠了要比人賺

冇人買佢料喺度發爛渣

狂係到出事後都走去賣料

hi

屌你班垃圾 我就買左佢套方法啦
聽日IFC 就係我

你貼你d事後比我j下得唔得

跟

乜撚野教學
到時自己買輸晒又話你學藝未精
加多一皮單對單教學

好惡。。d狗樣出哂黎

笑到仆街

扼人仲咁大聲 賭球傳心又扼到人

輸到ifc?

有買左教學既人上黎幫耶穌可美言兩句未？ 定耶穌哥冇錢買分身 因為冇人買

串撚到

賺夠了,決定交個心出黎幫大家上樓
貼張學生証出黎先啦大學生

咁既濕鳩gp都有千幾人, 你話香港人幾好呃

出左1次事前飛仲要輸鳩埋
學人賣料？

牛屎哥 點會賣料呀

佢之前話想自殺 之後比連登仔哄返唔想自殺 到e家賣料 真係轉變好快

其實應該千幾個入面
唔知有冇10個俾錢 個個都食花生姐
d對話講到自己點點點 好似萬人之師咁

暗谷有大約140人 進入要影你Lihkg acc透過IG line認証
換句話講 牛唔知咩佬掌握你Lihkg係對應邊個IG 亦即係知道你現實係邊個

而你地對佢一無所知 然後俾一個你對佢一無所知既人掌握你個人資料

呢個真

耶穌哥 快溫書囉 咪成日顧住賭波

牛屎哥唔會做呢d野架

系

唔知佢班fans幾時先肯面對呢件事

puppet就puppet啦 咩fans 諗起佢地為個100蚊出賣自已個人私隱
個個俾人鍊住春袋個樣就覺得慘 有料都可以忍下
咩角球今日大聽日細 咁今日細係咪聽日大 原來咁易賭

收到風
牛X佬原來係黑底
各位俾左Line&IG佢既好自為之
勒索個人資料仲Fat過賣料
小妹就不敢追查下去了

你因住佢摷你TG add你入group, 屌你兩句再踢走你呀

佢已經有海馬、刀仔屋企地址

佢已經踢左我啦
我等佢起我底
我就名正言順去報警

樓主以前都係140人既其中一人 尋日講左一兩句被消失了

大家明啦
唔好再問
真係會死人

借屌蛇過橋 屌蛇慘變安全套